覺唔覺金城安有種久違的喜劇感演員

嗰種 戇鳩詼諧 好耐都冇呢種演員

無咩特色 一時星爺一時化骨龍

夠啦
佢係唔差
但近排真係太多post吹奏佢

一陣推推下 推撚死佢

如果無綫想捧佢 應該拎佢做奸角